早幾日入咗去沙頭角尚澄睇樓

有冇人有興趣討論下?

佢個一房開以間到2房出黎

AA9是世上最偉大的職業

叫房半

我係aa狗或打手死全家

根本普通人都買唔到，有乜好討論

D地磚都幾OLD SCHOOL

去沙頭角租個單位就有行街紙

話可以代辦r證

佢哋有計㗎啦

丘德根買落

價錢差好遠喎

搏佢取消禁區㗎咋

岩岩見到有架小巴出上水 車程40分鐘
衰過住羅湖WO

出九龍過海返工咪兩個幾鐘
來回4-5個鐘 不了

我嗰日由葵涌坐gogovan去
行龍山新隧
都要一粒鍾
走時坐巴士去粉嶺mtr
要半粒

唯一係返新界東可以諗下

陰功囉低置仔,瓏門都未夠柒要住到去沙頭角

行街紙好似係難民用！

幾錢尺，洗唔洗5000

接近10000

未賣晒咩

5000都比多

好似3成

買果個就真係on9